我有林鄭黑材料，幫我推上報

林鄭月娥於2004年至2006年以英國國民的身分在英國居住，違反《行政長官選舉條例》569章13條：候選人需連續居港20年。

中央一句說話搞掂啦

Old news is so...

釋法

就算你爆到淋病佢買票都冇用啦！依家唔係淋病有冇黑材料，係香港人唔願理。妄想香港可以好似南韓咁推翻朴政府 聽朝要返工架！